小心油站

弊傢伙警總對面有油站，小心

可能